文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

快啲同我睇熟佢 唔係點打國際戰線？

Twitter:

FB:

YouTube:

唔該幫我 CLS 同RTRTRT
唔該咁多位！

咁遲

你漏咗【

Pishhhhh

試下call 人

一齊call 人

又話睇Netflix and chill

p牌冇得再開多次

油dee個po已經好多

唔該dj寶

仲有其他人

彈咗noti先入嚟咋

你推住先

合法巴 阿和 熊貓巴

庫哥

出現耐啲啦

樓豬去咗邊

大佬好冷漠

Sorly 我掛住搵intern

頂 聽日再開

Tui

推推呀

原來

好難搵呀

講吓啫

喂咪自爆

唉

水樽

同pepe哥一樣鍾意自爆

遲下搵你

水樽唔係未來巴嘅咩

我以後都唔蒲連登啦連登好得人驚

佢好weak

唔好
我咩都冇講過

P牌仔係咁上下

你自爆左乜野

佢自爆咗好多嘢

想做你男朋友（死，隱約feel到有鳩

好麻煩

邊度
又唔想刮起但又想八卦

你咩科？

職業兒子咪得

有30cm

我係到呀

商業罪案調查科
你已被鎖定

點解要著黑色底褲

分唔到邊個打邊個

冇事掛

祝你搵到煙腸

乜都無

連登冇真絲

3年冇洗

P牌仔

唔小心咋

唔好笑！

開台

💔💔💔💔💔

呢度規矩好簡單 罰食生命麵包啫

Weak仔

唔好再笑我啦

嘔
隔住moon都有味！！！！

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

黑色的底褲】

我愛樓豬，gchi樓豬

佢有棍呀

幾時有呢樣嘢嘅

你鍾意點諗都好啦

U

送比大家

都係 啱啱老豆死咗 不過佢有17個仔女 點算？

hope for the best but prepare for the worse

me

屌

我冇嘢講

咁似感情台撚女朋友啲對白嘅

唔好呀 我冇做啲咩

唔好quote啦

究極級魔符在我手

何解

因為30年冇洗

我愛阿寶

依d野再講就真係自爆

不過我今年合唔到試過verbal offer 都俾人收返

發惡夢呀

hehe

屌你老母即刻有啲嘔心

多謝你呀 絲打

Pishhhhh ah diu

黑人問號

Pishhhhh again

估唔到今年試過verbal offer 都俾人收返

我都愛阿寶

惡夢

我明明係巴打

絲打

💔

sheshe

你走啦

呢個po做緊乜

巴打

呢張我好咗好多時間黎克服

仆街

你已經唔再屬於我

合唔到諗歪左 仲以為依家見工咁大犧牲

我出生命你出麵包？

然後你食

我都愛你

唔好鎖我啦

國際戰線： 英國衛報-和你幫手寫

推

大家搞到咁九唔搭八

巧

好香㗎

呢個po好多嘢

食屎啦你

咁我呢dllm

做到學霸未

睇到頭都暈

虎哥你

唔好推呢個】

入嚟打卡

淫叫只因抽插著 李偲嫣

我最愛嘅係你，但你唔再屬於我

哇 巴打幾時教我英文？

好似好耐都冇玩到咁癲

係囉，好多嘢睇

打咩卡

玩多啲Twitter 就學到英文

冇事30年冇洗姐

葉劉黨小花

點解咁講

上次玩到咁開心好似係喺we are Hongkonger 嗰兩個廣告嘅post

777都未有五十路張相

We may have lose a battle, but the war is just beginning

玩膠玩到5001

唔係呢 前晚我哋先....

呢個po好臭

777真身
支那01又影得幾好

我錯喇

兩個巴打都得架

We shall defend our Island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills;

we shall never surrender.

好耐冇玩到5001

係都幫女partner 啦幫呀叔含咩

唔好推呢個唔好捉我啦

鼠鼠

今晚呢個po好多恐襲圖

yellowland

我以為你係女人

屌你

我睇得明 但用唔留

嗰個po好似用咗好長時間先5001到

屌,佢真係越黎越有種非人感
成日形住個口會嘔條蟒蛇出黎

正呀 五十路

一個半月

你個女partner恭候多時

識食小王子

好撚型

用唔留

極速巴嗰兩個post就用咗兩日時間

原來都幾耐

你屌佢咪即係香港入侵中國
全力支持

但係我佢喎

唱一次俾我聽

4D po

邱吉爾

屌，我要立場姐姐

你先係女人

未聽過

屌，救命呀

cls post

點解會咁痴線

我同天狼星推咗好耐
我咪係依個post度 170連

番

pk屈我，明明你係gay扮咩直

我哋仲黐線啲用咗兩三日時間到5001

依個就差唔多啦

呢個po好恐怖

Churchill

後尾都有啲我call人嘅post嘅

幫人賣廣告
義賣靚靚父親節卡，扣成本捐612或星火

訂購表格

屌佢 可以香港入侵中國
我唔介意啊

原來係嗰個po

為何

天狼絲瞓左？

我覺得冇人會認真睇呢個post囉

一開頭就唔正經

HK is not yet China

咁嗰緊要啦分咩男女

pin this please

唉喲喲

J圖

屌晒你哋

會推其他post

推推推

董建華
建國

咪係囉，一入嚟成班癲佬

支那病毒衫

我不嬲都痴線

成嗰post 嘅膠力

好誇張

睇到 #1就夠

係

btw一起底就有自爆

pin this la

成班膠嘅一齊推po

我想pin呢個

點呀戶絲

冇錯
首先150連
第二次170連

你唔係痴線

你係痴撚線

今日户叔

dj pepe

我係CLS

冇錯

派膠救香港

入去訂完卡我畀你pin哩個

芋絲

push

誇張過體育台

油dee好似好快又生日

bbtai手畜

佢又要乞句生日快落了

宜家我哋係cctai

如果唔係大家一入嚟就一頭霧水

戶頭

真，由#2已經係垃圾回覆

邊個夠我哋膠？ 開嚟見我

送生命麵包比佢

好好笑，諗起阿伐，佢去咗邊

播古典先

平衡下

你係蝗永啊

掛住佢

你送

繼續

有冇人一齊夾生命？

冇見成日

覆咗佢

我明明記得之前推過post，屌宜家又開一個立場姐姐

熱開專家

你可以宜家屌

可能瞓咗

唔識！

有排啦

記得入嚟啊

我以為你講77台嘅垃圾節目「開嚟見我」

上熱開

阿和 同 合法巴

冇睇

合法巴喺樓上

合法巴打咗卡就走了

邊個嚟 冇人識

實俾人屌

又出現

推呀 膠po 救香港

上水

我鍾意

睇唔到佢

我個po 上次都冇事

你唔好咁啦

好耐冇見

呢個post好不健康， 請問這裏有群組管理員嗎？

我諗都係走先

又上咗水

光復深圳

又走

此地不宜久留

咁係因為大家已經接受咗睇完#1 推一下然後就走吖嘛

唔想生日都俾人屌

"屌晒你哋老母?"

好 唔膠

認真po 嚟 唔好誤會

又講走

做cd rom

唔好怕羞

唔好講個真相出嚟

膠到仆街喎

開年

好似係我哋創造出嚟嘅推post 手法

外時事台內吹水台

我係群租管理員嚟㗎

見證人喺度

你覺得今次算唔算痴線

組

屌晒你哋老母，一心入嚟諗住睇立場姐姐，點知立場姐姐就冇，得班阿嬸

啱啱睇noti心諗你做乜爆粗

撚毛達人too

屌 你唔見我好努力咁拉番佢落正軌咩

算啦冇用㗎喇

正呢

又打錯字

玩sm

放棄掙扎一齊玩

請檢查內容是否恰當，否則被官方遮屏

笑咗

連洗地組啲人都buy

你話彼彼佢走咗啦

喊出嚟

今日係玩膠玩到cls

RR!

反正又唔係討論po 個個都係睇#1 算啦

多謝曬

法官大人

25正評，此post已完

I deal

我負責管租㗎咋

其他人見到呢啲嘢之後有咩反應

我都係走先，好驚驚

可能會屌

你想唔想佢返嚟

算吧啦 你做唔到

驚咩

睇過

唔制

隨時出事

你想嗎

呢到好多青山院友gaythering

我出返去推攬炒算

開咗啦

gathering

gaythering

就到5001

彼彼點解你地會對佢有誤解

明顯係gaythering啦

院長係邊？

誤解？

邊個係院長

我要玩屎忽！

大師

我控制唔到啲人講乜嘢喎

呢度係有言論自由㗎嘛

你地佢好似覺得痴咗事咁

垃圾德乙，12碼補射都飛機

頂又打錯字，係痴線

好大膽

你還好嗎

收咗錢

彼彼走咗啦

係咩

佢俾我傳染咗

推呀

陳生都好似係咁

要人

垃圾德國波

等英超開鑼

都是你的錯

6月8？

播下deanie 姐

啲人痴晒線啦

唔好意思囉

都是我的錯

對唔住大佬

佢依家安唔安全
可唔可以俾我聽下佢把聲

走得去邊呀

瘋了

他們全都瘋了

屋企要人

我個心度

畀畀

找數呀

你同我跪低

佢依家係大家嘅心靈裡面

點解上唔到熱開

太膠了

好鍾意依首

我屋企要女

係我地嘅心中

個個等睇侵侵

特區政府已經多次回應,今日嘅答覆亦無任何改變,你以不斷追問嘅方式威迫特區政府係唔會得逞

我屋企都要

agree

me too

我個心穿左個窿呀

識貨之人

玩膠玩到港共廢話

Deanie把聲真係好屈機

101

1983年版

識背

係啊

只要回想彼彼所講過嘅嘢, 就唔會覺得空虛

消息指工程巴將會於明日0930 粉嶺裁判法院提堂 北區既朋友可以的話請去聲援

用到冇人認真對待

我要係個心度挖返佢出黎

咦係喎唔記得睇添

下台

你媽媽

正

我相信彼彼唔希望你去咁做

呢個版本把聲突出啲

沒有彼彼的日子 第一天

佢太後生

好好睇

真呀, 配樂少d，把聲突出d

我地等佢三日啦好無

會唔會1001都上唔到熱門

Copy去聲援po，一次過推？

唉 我都攰啦。要搵下周公傾下計飲下茶咁

早抖啦 聽晚見

都得

等一生都等

多謝你呀

早唞啦

推推

好想甩P

早唞

早唞喇

deanie 姐

Bye bye

dj伐一定同你講相反嘅

唔好諗

老歌時間

點解

我仲以為你會睇埋trump講乜嘢

人哋好樂意做p牌

唔好諗一隻紫色嘅大笨象

唔明

P牌好悶 又冇得開新po

你真係蠢

Inception

推呀 重要文宣呀

old but gold

同埋推得到po

老歌被復活

老寶

又唔早d開ac

Eva

做開CD-ROM

對老歌有愛

我4月2開

教而不善

鬼知會咁咩

咁好timing

同上

同志

係 為咗故台而開

冇睇過 我童年係家教 同鋼練03 同FA

好緊張

可選擇故啊

諗住追故可以追一世 點知....

我唔追呢啲

識貨喎

啲追女仔嗰啲？

成人台

你追咩

唔係

依個
【互動故】模擬人生

繼續city pop

嗰個樓主都好似變咗時事台人

唔知呢

起下底囉

依個故都好正
《野味小精靈》

我知

我最近追模擬北韓

仲未更新

依個嘅樓豬 仲作埋詩
［選項故］《奇幻》《再一次抗爭》

故台之友

冇錯 我之前一直喺故台同成人台

［第四季］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第四版

成人台睇咩 po 你條撚？

chill

呢個好正

仲有香港傭兵都好正

遲下追先

慢慢啦［第四季］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第四版
出得好慢

香港傭兵 就男主前期廢

差不多睇trump trump

要屌先有文

你都播下啦

後期冇追

下

我聽 Kolor

播啦

因為我想養肥啲先睇

超正

中學開始聽 唉點解唔紅

點解唔紅㗎

唔知 大台唔捧

收埋咁多好嘢

賢仔

tvb文化霸權

好痴線

真係可惜冇紅

根本就係香港嘅迪士尼公司

唔明點解會咁

因為香港人養出咗呢一個怪獸囉

希望Viu 會俾多啲機會佢哋

但係佢冇Marvel

不過唔可以畀viutv有再嚟多次一台獨大嘅悲劇

yo

tvb最鼎盛既時期甚至影響力大過央視

真心想知點解可以咁恐怖

睇足十幾年 內容一樣嘅野 冇人出聲

我細個可能冇得揀
不過而家唔同

我播Wii music

難啲囉 佢唔會獨大到 而家唔同以前

仲有 港台 Cable 仲有好多網台

香港人太鍾意呢個電視台啦

就算當年亞視仲有競爭力，就算佢係某個時期打敗tvb， 無線一抄節目內容， ATV即刻打回原形

亞視唔掙氣

有同路人

係嘅而家成四個台

不過我傾向撐港台

我寧願畀BBC主導成個香港嘅廣播文化都好過畀一間商營電視台主導

我和殭屍有個約會

真嘅

當年HKTV 唉

又係

前派先同老媽子追番啲劇

導火新聞線選戰

當年百萬富翁， tvb即刻搞另一個同類型嘅game show

王維基

宜家仲係高質

佢都買埋過家地理集誌 星期六夜晚就播

咁快睇完Netflix

唉 抄有咩好

預言劇咁

未有31台之前，成日見到啲頂級bbc紀錄片喺tvb 播

有冇&chill 先？

而家都有不過...

係咪搞到亞視心灰意冷囉

自己諗出嚟嘅創意一下畀人哋抄完又超越返自己

唔通呢？你gay㗎嘛

央視頂級紀錄片

好似番學考試俾人抄但高分高你

大國掘起

錯
我係中女殺手

俾人殺就參唔多

屌咩

人哋會轉台，不過香港人轉台都唔想

舌尖上的中國

固化咗嘅思想

我用8吋嚟殺人

十二道鋒味

仆街囉

tvb 喺華人嘅文化霸權就咁建立

85台好似變成咗央視紀錄片嘅播放地方

City pop 好入腦

仲要多靚女 又多資源

我都唔明拍嚟拍去都係呢啲我睇AV唔好咩

唉 海巴由527就冇上過水
好擔心佢
如果佢仲唔上水 要搵木巴

dj pepe 推薦一流

咁係因為香港人鍾意睇埋啲垃圾廣播劇劇情㗎嘛

出面落咁大雨嘅

冇睇 我仲係高清翡翠台年代

木巴？

邊個？

每次民初劇就會有

who

冇狗聽電話

全香港電台裏面淨低十八樓c座呢個諷刺時弊嘅廣播劇

然後tvb差唔多部都係廣播劇格式

佢同木巴做埋同一間餐廳

滄海肥豬
頭先 有放過佢嘅估出嚟

我細估最深印象係大唐雙龍傳 好好睇！

再後就係有套穿越劇 講個仔好鐘意賭定唔個點 結果番咗去見番老豆細個同佢做咗好朋友

滄海肥豬 佢嗰日6:30左右
講完已頹 就冇上過水

搵木巴先啦 估估下唔安落

冇事嘅

舊時嗰啲tvb好好睇

冇睇，去咗食嘢

trump Trump仲未開

佢拍唔番嗰種感覺

聽日先
佢好醒嘅

走數

係自由嘅感覺

好似三點開

睇完就瞓

我等睇文字直播

睇PBS

追返po 佢好似一直都好抑鬱

有排都未瞓得

有了

trump Trump 出來了

係
識咗佢一段時間
佢好情緒化 好易因一d小事好唔開心

Call 佢

唔好俾自己後悔

autonomy of hong kong

用埋武肺啊

搵咗佢成日都唔上水

我要推呀

搵木巴啦

直屌中共

希望有實際野

希望

集氣

禾帶路

而家先33正評

一帶一路

侵今次好強硬

會唔會以後我開po 有人理

choi

侵哥！型番次

唔理記者

好啦

我要瞓啦

早抖主席

前總理

last push

真心型

可能係唔開心所以潛水

你懂的

型過我

我都瞓啦 聽日再推

白巴都早啲瞓

我應該一早搵海巴
嗰日朝早 佢仲不停問我邊個係木巴 想搵佢出嚟

之後我見佢6:30有上過水 就以為佢走咗
第二日我都冇咩搵過佢
去到今日我先覺得唔妥
希望佢只係摺埋啦

取消了

唔瞓

中共國安直接係香港執法
根據基本法駐港褶被軍不能在港執法
姐係已經確實肯定左
一國兩制已經玩完

晚安

香檳！

做咩唔瞓覺呀

有d怪

嗰下醒咗

咩

冇嘢 証實咗身份
要唔該木木

Pepe哥

下咩事 算啦唔好係到講

但我知

知咩

聽個名就知係靚女

喺度唔該木巴先

佢唔知㗎

叫佢入嚟咪得
要呃人入嚟推po

交俾你

是日電台

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集

咁早開

好早決定咗啊嘛

好啦 聽下先

你都去播

出咗街

做咩事

唔好喊啦

其實唔知大家有冇寫日記嘅習慣？

終於搞掂幅砌圖

好勁！
幾時教我

Anne frank

唔使教

有冇黃店，想買框

You know what I mean

可能要搵啲畫室？

希望唔會啦

想裱起成個砌圖

冇
我都爭個框

你嗰幅咩嚟

8吋油dee

我知呀 五金 都可能會有

多謝你幫我推咗兩日

啱呀

斬咗佢做標本都得

屌，好驚變禁書

唔使咁客氣
推po係正職嚟

要買定好多書

仲要件事未完，啲書又會一直出

幾錢人工

好多都想買

人工

咁少

多過五毛

又係嘅

家變都似

絲打一定好靚女

香港編年史

連登冇絲打

重點係買下又一本 買下又一本 冇位呀

有 我信佢係

你又知

話說我幅砌圖係全白色
可以比你地 叫我寫d嘢上去

Same here 端傳媒嗰本好厚好大本

是但啦，佢哋特登避開呢個話題，我就特登拎出嚟講，迫佢哋面對

其實有啲驚我未見證到件事完就死咗

每個人比個字我 咩字都得
咁得唔得呢

我要有你同我個名

佢有冇網上版？佢啲野好正sub得過

唉 諗到都覺得煩

唔會

黑 白

學埋萬巴啲衰嘢

雙殺

無常

兩道

真名啦

你知道的

信我 香港會好起來

唔知喎

不要失望
不要絕望

要有希望

又唔知

頂你個肺肺

我意思係件事會歷時好耐

佢唔覆我係咪嬲我

佢唔會禁得曬

最簡單連登ac

肺肺

開波都冇用 唔明就唔明 只係希望佢唔會「大義滅親」你知啦⋯⋯

係咪好可愛

Agger

希望唔會啦，但唔知佢哋癲起上嚟會做乜

仲有海外手足

你最可愛

唉 一家人....

做咩姐 中共真係好勁

你一定有女

要啦 唔買冇得買

屋企仲有個中華膠真係喊三聲
望就望佢哋唔好發癲

冇事 嘅

點解咁講
你咁講啲人會誤會，我咪冇晒機會

感覺嚟 我好信感覺

唔好講 愈講愈心痛

咁有冇人話你直覺好差

冇 佢話我估得好中

咁今次就成為咗你嘅污點

唔好呀

唔知

咁長

唔明你講啲咩

其中一粒字

笑咩笑

點解仲未瞓嘅
笑你因為我多咗個污點

你搵番條女解決個問題啦

Push

早晨

屌，我唔應你，你唔好應我

唔好 我應你 唔好咁慘

推po邊有人應㗎

唔會唔應
因為我要改革連登！

咁咪沒完沒了

有你陪我唔怕

真係好人屎

唔要收卡

仲未瞓

佢唔理我

咁你派俾我

我唔派卡

都ok嘅

150塊

我講笑咋

瞓啦

考驗我依個大書法家嘅時候

想睇

大文豪

狂草

冇嘢好睇

仲未瞓

瞓啦 天光

你好少咁早瞓
失眠

唔係 睇成人台睇到唔想瞓

睇撚

睇你

瞓瞓瞓

去咗執書櫃

你哋仲未瞓

佢地瞓咗

仲未瞓

投降做weak仔

夜d再推

推土機

拉麵

推推推推推推

拉

Pull

咩嚟

冇食過

想食

仲未訓

食緊宵夜

瞓未未

你又未瞓嘅

較左鐘

咩鐘

做任務

打機
定撚毛

暫時只有p牌可以做的事
好正

喺邊度玩緊

5:30瞓

玩完喇 只可以5點前

咁仲唔瞓

要睇結果

早安啦
我都瞓

大家要一齊推

支持靚女姐姐

好多靚女講緊邊個？

有幾多靚女 唔見嘅

ios twitter 唔見左翻譯功能 點搞？

人呢

俾人負皮啦

唔好負皮我啦 靚仔 靚女

算小兒科啦
之前推po有兩隻五毛狗 逐個留言負皮
負咗兩個鐘

但係今次淨係嗰兩個負咗

冇d恆心

搬台

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

俾你截糊

我撳入每個po都見到你

虎兔巴

又冇人

推完

[文宣圖] Protest like HongKonger

完

好

咩都好

點解唔好？

請我食飯好唔好

好 食咩

好 TG傾

講笑咋

哦

自私食

知道

睇完一條片好想食拉麵

咩片

香港民族，應該何去何從？

上水山下

搵下啦

你幫我搵啦

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

Call人入去

再推呀

唔睇成人台啦？

唔睇啦 今日有啲攰

有啲攰

出咗成日街

早啲瞓啦

你都係 唔好爆肝

個肝喺中學時期已經變咗黑色，冇得救

會死

唔知光復到先定我死先

Pushhhh

叫虎兔巴醫你

我未死

佢做咩

估唔到虎兔巴咁勁 佢做fa都得

好勁嘅嘢

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

有呀有呀

多謝你

其實咁推法仲有冇用 唉

你覺得呢

我唔知...

唔做實冇用

咁 推啦

做打手

唔做啦

做啦 好睇呀

唔好睇

冇人睇

我睇咗 好睇

有冇咁快

我係到推俾大家睇下先

入嚟睇下佢

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

即刻睇咗

7/10

斷我10連

十連唔係咁簡單㗎

你走開 我要玩

頂！

重開？

睇吓

真係？？我唔想做打手

痛

呵番

唔使

8/10

9/10

我屌你啦

阻

點轉？我想玩下

唔係咁易㗎 葉師傅

...

去更改帳戶資料嗰度

見到了

Hi 絲打

我係小妹

叫木巴轉埋
等含姨成個故都係絲

仲有窩冒巴

一齊轉

你叫

佢上水先

好似洗版咁
我繼續推返呢個

我哋呢班姊妹一齊努力推啦

笑咩笑 小妹認真

唔笑

乖

香港人一起有序佔道擺起來

妹 做咩咁夜唔瞓？

冇咁早

佢冇4點都唔訓

做咩幫佢答？好熟呀你哋？

唔好啦 會老

認真呀 我啱啱先叫女朋友瞓覺

你話呢

係咪同一個人嚟

你點叫左手瞓覺

我嘅細ac

唔郁佢

你有幾個ac

全部都係我嘅ac

好彩我冇信你

佢成日都唔想瞓
不停郁來郁去

轉咗色 差啲以為你係真絲

咁我呢 有冇以為我係真絲

冇

小妹我真係女人

Why呀

我有A

太狗公

咁都食唔到女
我依個狗公都幾失敗

你得把口 又唔做野 緊係啦

個個都知你係油dee
個8吋又成日被人提起

兩者有咩關係

姐係我波大 但唔係脂肪

明

真係明？

有冇做運動？

我有做野

打丁唔計

一定有人未知嘅

冇野喇

真係明

懶咗

油絲

係白絲

唔得喎 要做

唔好喊啦妹

仲喊 打你呀

要唔要提你

打你pat pat

唔好

要啦

人哋唔理你

唉好灰

好慘

佢又話唔洗啦

我個心好似裂開咗咁痛

痛到我冇法呼吸

可能佢大隻過你

Feel 到 佢等於兩個我

三個

四個

五個

六

四

八

九

你知道太多

咁你想點

Del comment

唔del

姐姐

是日電台

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

你理我啦

係到

應該點叫你
底底姐？

你delay咗五個鐘

Sorry底底姐

你睇清楚先

柒咗

你好少會咁

好少柒都係好事嚟
可能眼瞓

我成日柒
今日先柒完

咁仲唔瞓

快d瞓

早

可以呀

冇嘢啦

你瞓到依家呀

呢道有我哋陪你

唔係呀

冇事

女人話冇事.....

唔問啦

仲要覆咗我兩次

今日遲咗上水

咩啫

Hi

笑你

有咩好笑

lag機撳多咗

今日有啲忙

早d瞓

如果早瞓到

早到嘅

咁咪好

仲唔瞓

國安法主要是破壞違反<中英聯合聲和基本法>及(香港法律)

好多人推好感動

點解會咁多人仲堅持緊？

香港人 唔好放棄！

開台
【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

天天

底底姐

咁痛苦

係呀

有冇食嘢止痛

冇呀 用暖水袋頂住佢 反正今日涼咗

唔怕熱就飲薑茶
或者黑糖茶類

我好認真架

以毒攻毒 喝凍奶茶

飲凍嘢會更痛更多

痛到一個點就會唔痛

我會飲多啲暖水

佢真係憑實力單身

之前有個方法係熱水溝寶礦力 1:1
飲暖水對我冇咩用

提點下佢

痛到一個點係行唔到路

你講咩

誇張

搵個中意佢嘅人就咩事都解決到

你唔係女人 你唔會明

早晨 立場姐姐

我都知要慢慢嚟

原來你係絲打

我妹妹

有棍絲

唔介紹你條油油識

好亂

油油周圍R水吹 不睡覺 不是好孩子

我冇

食杯麵

又食

今日加左兩條蟹柳
食完好好訓

變肥婆

獨食 難肥

要等多一陣
唔係會胃酸倒流

我都想食杯麵

落街買屋企兩個全比我食曬
無得爭

懶 唔落

瞓

真架
痛到唔想郁

真係

快d瞓

體質差
去瞓

唔好講咁大聲啦

妹妹唔好咁夜瞓啦

都唔係話你

我係提你唔好講咁大聲

笑咩

分唔到

上連登 勿認真

都比咗提示

打唔打機

唔啦 隻眼唔舒服

對唔住絲打 我以後唔扮女人

咩事 有冇眼藥水

唔知 抖下先

好少女仔淨係會飲水止痛

我咪話用暖水袋

Weak就唔好咁夜瞓

唔關事

飲水可以止痛咁犀利

下次頭痛都試吓先

都係weak

冇咩用

M痛要飲熱飲
唔可以飲凍嘢

唔關我事

Pish

未來用得著

唔係

佢自己都知啦 唔使我提

唔好買凍奶茶俾人

咁買熱奶茶

唔好嬲啦

我哋係好姊妹嚟

又唔啱

啱

可以一齊賣M巾

咁你又笑

因為答得好

有進步

up

[反送中一週年]［回到起點］你仲記得幾多野？

[反送中一週年]［回到起點］你仲記得幾多野？

幫手推

幫手推

[反送中一週年]［回到起點］你仲記得幾多野？

share左

又係你哋

感動 不過絲打再唔瞓會老十年

食埋宵夜瞓

肥到呢

食極唔肥

忽然之間發神經設計咗一面香港戰旗

扮咩 重過我

組隊斬佢

再推推佢

小尼

我有睇 好靚呀

好想打你

唔好喊啦 會扮唔肥咋

又話早瞓

白白

咩事

你蝦我

...我可以成句都打錯曬 都幾勁

我冇 你屈我

我諗咗陣先知你講乜

唔好咁了解我啦 野～

有

幾時有

而家

你姓屈㗎

你點知的

我叫呀源

久仰大名

耶～驚你嬲豬吖嘛～

其實佢打咗d咩

唔好喊啦 佢扮食唔肥咋
咁呱

咁都估到

我都係食極唔肥

唔係就柒

睇到都打泠震

完全講唔出口

食黃店增肥

依個答案最make sense

乜我似啲咁嘅人咩

係呀！

我嘅密碼

唔柒呀

冇人要你講

BB~~

點解嘅～

吳卓羲係男人

Bb豬～

你唔係唔似，直頭唔係呢種人

佢真係痴線

今晚有咩做

可能吳唱k有對佢咁講過呢

唔知呀，我淨係知聽日約咗你唱歌

佢唱過唔知邊首主題曲

我淨係知別怪她

媽媽今天不必擔心我～

好似係 仲有比卡超唔記得邊一輯佢都有唱

終於得知世界是如何

原來日式麵包王同太極千字文都係佢唱

係 佢歌手嚟

唔得好MK

衝動嘅狗

你開始先嘅

所以唔升職

高溫消滾了我

一切

而家咁先升到

我知㗎

我知你知

佢地個名好似

我明 我真係明

正如我同你個名都好似

邊到似

一黑一白

都唔算似

都係顏色

同一凹一凸 你唔會叫似

點解唔可以？

Eg 我同你嘅性格真係一凹一凸
一個衝動 一個冷靜

你唔會話衝動 同冷靜 係好似

都係性格

咁你都啱 依概括嚟講

不過將畫面拉闊你就唔啱

即係 一個A級 同一個C級都係波
但係有分別㗎嘛

都係波

有冇分別先

冇！

＄1000 同1000円有冇分別

有 一個港紙 一個唔係

但係都係錢
咁黃店同藍店有冇分別

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

有好食同唔好食

都係餐廳喎

唔同

總括嚟講佢哋都係餐廳
所以冇唔同

唔係 係有冇良心

良心係同一樣嘢 所以冇分別

唔係 係有同冇

有同冇都係名詞 所以冇分別

佢係賓語

都係中文 所以冇分別

呢個係 但係筆畫唔一樣

pushhh

你贏

多謝

可以再開始

再出發

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

廣告

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

肥妹 瞓未

未

仲唔瞓變肥婆

增肥

大隻

好似我咁大隻

Pishhhhhhhhh

早抖

伐伐早晨

早晨呀戶頭

推呀推

晨

野

做

？

倒如？

小小嘢嚟

姐係？

讀書嘅嘢
同邀請黃店做一d嘢

喂

影得好靚

真係你最好

真呀
影得好好

你唔係白白

因為唔踩你

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

Hi 天天

係肥天先啱

Pish pish pish

再推你

咁係影得幾好

諗唔到位踩你

你都識影相？

影相係人都識
影得靚唔靚係第二樣嘢

底底~

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

㩒咗制
影相其實唔簡單

肥天又唔瞓

我都係改名做錯字巴算

我冇話簡單

仲唔瞓

瞓 好攰

做咩嚟

出街玩

明嘅

唔好明

我改到名了

通知顯示你個名係藍色 唔係紅色

post入面 見到你仲係紅字

因為我改咗兩次？？

藍字
你有一個月冇得改名

依家正常返

唔想再呃人

我M痛

又痛

仲唔瞓

多謝 天狼絲

唔好唔開心

冇嘢

肥天

做咩呀

肥天一跌落渠 就連部單車都失去

點解冇腦魔

因為佢太醜

腦魔幾得意

唔掂

佢表情好多

永遠支持Twitter線!!!

(仲係好少人上twitter咁)

係呀 好似冇人用咁

但有一個夢

不會死 記著吧

無論雨怎麼打

自由仍是會開花

民主會戰勝歸來

[共業REDSTOP] Android版最新功能 - Check你部機嘅App

[TVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子